大家點睇long d

難得搵到岩嘅人 願意等佢讀完書番黎
嘥氣 有時差 又小見 早啲講清楚 散左佢 大家冇咁辛苦

其實我覺得，你真係中意佢嘅就唔會怕嘅
利申 女朋友係外國讀緊書 等緊佢放假番黎

散左佢
過來人

飛左人
做左仆街仔
外面誘惑太大
不過好過比帽人戴

會讀完書返泥嘅long d算係乜
利申： 女朋友本身美國讀

三四年嘅long d都頂唔到 早走早著啦
外國讀書識著個當地人然後拍拖
畢業就等於分手 呢d case先慘

利申 見過未試過

原本已經long d緊
每次要見都好艱辛 唔知可以捱幾耐
暫時除左結婚之外睇唔到有咩可能可以長時間一齊